PS4問題

依家都出左PS5. 賣唔賣PS4 pro好？

我想問PS4 game, 係PS5 玩唔玩到？

極小部分game 玩唔到
我就無賣Pro. 有P.T 係入面

我怕唔賣。遲啲冇人。因為個個PS5

PS4 pro 2tb 值幾錢？

500

咁唔賣好過，放係屋企用嚟睇YouTube

講真我諗千零蚊啦。但千零蚊又唔係多錢。擺係度好過啦。一係睇下親戚朋友有冇人想要

藍屍就算啦。手足可以考慮